如何利用武肺疫情 喚醒美國班左膠？

依家幾個左膠大州（包括NY, CA）
幾乎係全美國爆得最勁

如果今次死咁多人都摑唔醒班左膠
好擔心侵侵連任唔到

集思廣益 大家幫手諗下點樣可以叫得醒班左膠

彭斯舊年10月特登提起過香港 話stand with我地

依家美國有難 我地都應該stand with US

To the millions in Hong Kong who have been peacefully demonstrating to protect your right these past months, we stand with you, we are inspired by you

年尾選左個China Joe就仆得街
美國仆街 我地都仆街

點睇

除非香港集會遊行，煲大件事上新聞，否則一時半刻好難搞。雖然我地都可以上Twitter 宣傳，但成效不大

有冇睇過爆得最勁果幾個洲既地理位置？
全部係大城市/人多既地方黎
出名多支那人

哩張疫情地圖：

對比返2016年總統選舉
深藍色係左膠票倉：

其實我都覺得成效有限
不過出唔到黎集會唯有打下twitter戰線

如果眾籌支持美國有冇得諗？或者捐物資

全港區議會發聲明話中共隱瞞疫情害左全球有冇得諗？

都有得諗
未光復嘅區議會都係咁樣出下聲明

Trump 又唔靠左膠嘅選票
美國選舉人票嘅制度下 左膠啲票又唔值錢
只要搖擺州同農業州企得硬 冇民意逆轉
左膠咪有得佢囉

雖然訓喺度都贏一半
但襯今次機會等班左膠醒下都好啊

少D左膠 第日真係出兵打鳩支那都少D阻力

Time to dissolve China like Soviet Union:

搞D咩 challenge standwith us etc...

家下美國朋友不斷問邊道可以買到KN口罩，KN係支那標準，岩岩CDC批左可以用，但支那又岩岩禁左出口

朋友人在NY

好想斬死左膠

哩D要搵G鋒先搞得起

發現越藍就越多武漢肺炎
btw 白左將成個責任推去共和黨度
對支那就不停話對立解決唔到問題
而家要impeach侵第二次
明顯個責任係支那度

不過我覺得大家唔使太過擔心
成萬人死左 幾十萬人奶過野
共和黨同民主黨都孭唔起個主要責任
就算係抗疫不力，都要賴信錯支那，唔係真係仆硬街
唔hold支那accountable 救唔到自己

班左膠以為搞多次trump 年尾就選到？

Adam Schiff
係 應該係想搞臭侵侵等侵侵無得連任
為選舉

共和黨識玩既
一齊拖民主黨落水
然後屌柒支那

民主黨同香港班政客一樣 好明顯只為私利